[警世] 以後唔撚准再叫自己做非建制派

點解我地要以敵人政治光譜作為主體? 非你老母建制派
一係就叫民主派 一係就叫泛民 一係就叫本土派
就係唔撚准再叫自己做非建制派
所有人同我聽住

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

對面個班叫非民主派

建制派係少數派 我地係多數派

叫佢地做少數派